熱刺無盃令人心灰 卡尼不想未來回望一事無成

踢得好但無獎盃，的確令人心灰意冷？

踢極無獎盃，卡尼心都灰？
25歲的熱刺前鋒哈利卡尼正值當打之年，但在球會層面仍然未有錦標到手，不免令他有點氣餒。這位前鋒說希望球會在未來可以贏得獎盃，以免未來回看時發覺只得一片空白。

熱刺在普捷天奴執教之下實力日漸提升，可是始終未能染指錦標，對上一次有獎盃到手已經是2008年，當年球隊在聯賽盃決賽以2：1擊敗車路士封王，但當時普捷天奴及哈利卡尼仍然未在陣中。

2008年的獎盃過後，11年過去，熱刺總是和錦標無緣，卡尼說很想見到熱刺展示野心，拿出實力搶回一個獎盃。卡尼踏入7月將會26歲，他都明白球會剛剛搬入新球場之後，短時間內可能難以再有大筆資金買人，但這些外在環境未能阻止他想捧盃的念頭：「很多人說，這支熱刺可能是歷代最蛋的一隊，我們甚至有球會史上最好的領隊，但最重要是我們要展示實力。不止是現在，而是為了將來，當我們10年後再回看今天，別人不會說我們擁有一支好球隊。大家只會看，這支熱刺到底做了甚麼，他們贏了甚麼獎盃？」

「我們面對的挑戰，是能否在現有基礎上繼續進步？這件事一定很困難，因為未來幾年我們還要應付新球場和相關的財政問題。熱刺在短時間內建立了這麼多東西，當然想再上一個層次，想贏英超冠軍、想贏獎盃。先看看今季結局如何，然後再由那一點起步吧。」卡尼說。

卡尼接受訪問透露心聲，球迷反而擔心這是否暗示他會離隊，外傳皇家馬德里一直都有留意此子動向。卡尼在去年和熱刺續約6季，同時普捷天奴也有續約，名義上是去到2023年約滿，但足球世界千變萬化，遇上更好機會而轉會也不足為奇。完成國際賽期之後，熱刺將會在英超作客對利物浦，3月31日(周日)晚上11時30分作客晏菲路球場。

又未來

走啦 再留係呢隊垃圾度你自己都辛苦

當年熱刺迷驢友講有未來 就比其他熱迷屈做爆閘狗
今日卡尼講冇未來 = 爆閘狗？

這支熱刺可能是歷代最蛋的一隊